有冇人都係讀左幾年大學但咩都冇學到

我major econ既 今年已經year3但啲course教既野都仲係同dse econ差唔多
讀左啲calc呀stat呀又唔覺得真係學到啲咩
啲gateway／common科又swallow
讀左幾年都唔覺得自己有變得更knowledgeable

利申 科科都A range

自己去reg advanced/pg course啦

係咪city

你up乜9 無一隻字岩音

啱

in mic in mac econ都玩殘你啦
拎到a range先上黎講啦

Year 2 econ已經深過a level好多，完全唔同層次

善用起底功能
一時final year 一時year 3

我都覺 macro都還好，micro真係讀返中學嘅野，只係多咗數學算式，但係得到嘅結論其實一樣，得utility、game theory、uncertainty係新嘅。

利申：ust